# Service Install
## VERSION : V0.1_R20200709-02

## Install
### Please follow the instructions in the link below.
Link: [Mobius 오픈 IoT 플랫폼 설치 가이드.pdf](https://github.com/IoTKETI/mobius-open-platform/blob/master/Mobius%20%EC%98%A4%ED%94%88%20IoT%20%ED%94%8C%EB%9E%AB%ED%8F%BC%20%EC%84%A4%EC%B9%98%20%EA%B0%80%EC%9D%B4%EB%93%9C.pdf)


#
# Service List
<div align="center">
<img src="http://developers.iotocean.org/wp-content/uploads/2020/04/%E1%84%89%E1%85%B3%E1%84%8F%E1%85%B3%E1%84%85%E1%85%B5%E1%86%AB%E1%84%89%E1%85%A3%E1%86%BA-2020-04-29-%E1%84%8B%E1%85%A9%E1%84%92%E1%85%AE-12.40.23.png" width="600"/>
</div>

# Service description
|서비스|설명|
|------|---|
|Mobius 상태 조회|현재 Mobius 상태를 시각화 하여 보여주는 서비스|
|디바이스 관리|Mobius 와 연결되어 있는 디바이스를 추가 및 관리하는 서비스|
|접근 권한 관리|사용자가 등록한 Mobius 자원에 대한 접근을 제어하는 서비스|
|데이터 탐색기|사용자가 등록한 디바이스의 데이터를 조회하는 서비스|
|리소스 브라우저|Mobius 자원 구조를 시각화 하여 트리 그래픽으로 보여주는 기능|
|대시보드|사용자가 생성한 조건에 맞추어 Mobius 의 자원 상태를 Widget 으로 보여주는 서비스|
|OTA 관리기|Mobius 와 연결된 nCube 을 대상으로 원격 펌웨어 업데이트 제공|
|에이전트 관리기|Mobius 와 상호작용이 가능한 Telegram Bot 을 등록,명령어 생성 및 관리하는 서비스|


# Service configuration
<div align="center">
<img src="http://developers.iotocean.org/wp-content/uploads/2020/04/%E1%84%89%E1%85%B3%E1%84%8F%E1%85%B3%E1%84%85%E1%85%B5%E1%86%AB%E1%84%89%E1%85%A3%E1%86%BA-2020-04-29-%E1%84%8B%E1%85%A9%E1%84%92%E1%85%AE-12.42.45-768x772.png" width="600"/>
</div>

# Service Contents
|서비스|설명|
|------|---|
|웹 포탈|Mobius 상태조회, 디바이스 관리, 접근 권한관리, 데이터 탐색 등 Mobius에 대한 정보 확인 및 설정 등 관리가 가능하다.|
|리소스 브라우저|Mobius내에 있는 AE를 조회하여 내부 구조를 보기 쉽게 보여주며 실시간 업데이트를 제공한다.|
|대시보드|사용자가 생성한 알고리즘의 결과물을 Widget 으로 보여주는 기능을 제공한다.|
|OTA 관리도구|OTA(Over The Air) 시스템으로 Mobius 와 연결된 nCube 기기를 대상으로 원격 펌웨어 업데이트를 제공한다.|
|SNS 에이전트 관리도구|Telegram 으로 생성된 봇을 등록하여 Mobius 와 간단한 생성/읽기/구독과 같은 상호작용을 지원한다.|

#
#
# Video guide
## 1) Environment Setting Guide
[![Video Label](https://img.youtube.com/vi/hfJPOTCCtSI/0.jpg )](https://youtu.be/hfJPOTCCtSI)
## 2) Ready to install
[![Video Label](https://img.youtube.com/vi/anzP9cVx3_A/0.jpg)](https://youtu.be/anzP9cVx3_A)
## 3) Service installation
[![Video Label](https://img.youtube.com/vi/hhTPzspg1Mg/0.jpg )](https://youtu.be/hhTPzspg1Mg)
## 4) Service Execution
[![Video Label](https://img.youtube.com/vi/7Kf2r7fblAY/0.jpg)](https://youtu.be/7Kf2r7fblAY)
## 5) Web Service Execution
[![Video Label](https://img.youtube.com/vi/4cmM5gvC9Kc/0.jpg)](https://youtu.be/4cmM5gvC9Kc)
